狂男北京商場斬人 至少1死4傷特警封鎖現場

北京鬧市發生斬人案，西城區西單大悅城商場有一名男子持刀斬人，大批民眾慌忙走避，上留有血迹，警方趕到場後將男子制服，傷者已經送院，現場消息指最少有1死4傷。

據目擊網友稱，「我們被封鎖在施華洛世奇店裏，店員很慌張，結賬都結巴了。外面擔架抬走第4個人了，還有很多人朝出口奔跑，扶梯已經不能用了，很多特警封鎖了現場。也有很多被砍傷的人捂着頭向前走，聽說這波人轉砍脖子和頭。真是刀刀致命。」

另有網友描述：「大家全跑出來了，嚇得我到現在還渾身發抖。有個女孩好像被砍傷脖子後面，男朋友一直在叫救護車，另外一個女孩被砍傷耳朵，地上血迹很多……」有人受傷後現場亂成一團，大批民眾四處狂奪，「我跟同學上去的時候一群人往下衝」，小童被嚇至大哭，現場一片混亂。

還有黨呀！

咁快開年

死得太少冇新聞價值

Joy City

任你點斬 d人根本唔會死